「不懂撒嬌的女人」 女人真係好仆街

講到幾愛幾愛
唐詩詠最後咪又係搵第2個男人埋單
王浩信就ON99咁2年黎一直等佢番黎
女人就係搵一個最愛自己既人
男人就係搵一個自己最後既人

所以結論女人係雞

咪on9啦
現實中有幾多個saving會等條女等2年
又唔見你屌下男人？

咪撚ON9啦 大撚把仔都好撚長情
自己去感情台睇下啦 屌你老母閪
時不時都有POST話咩2年呀 3年呀 5年呀 都未撚放得低呀
呢D POST 90%都係仔開架 屌你老母臭閪 你坐係個井到就緊係未撚見過啦
臭閪

我屌撚柒女人 你就話 唔見你屌下男人
姐係女人係咁 男人都係咁 就係岩咩?
你老母閪 女人既LOGIC真係ON撚99
更何況呢架只係得女人係咁 沒撚話錯你臭閪

男同女都有仆街架喇

係呀 中國夠有好人啦 傻閪 又日夜屌撚柒中國人
用你個閪腦諗下啦 中國都有好人 但9成都係仆街
男女都有仆街 但女人9成都係仆街 都係雞 之後流出唔撚小
所以話女人係雞真係沒錯架

男人花心但長情，女人專一但絕情
女人青春短暫，同埋點都想盡快嫁人要頭家

愛情同麵包女人一定係要麵包先

女人青春短暫
MALL姐仲好撚正喎

女人青春短暫
男人夠會沒頭髮啦 有分別咩

女人外表緊要過男，大把柒男有錢都拖靚女冇難度
但女人冇左青春同美貌就幾有錢都冇用

我見唔小肥婆 豬排都有仔拖
「大把柒男有錢都拖靚女冇難度」
有錢D人就比佢拖 咪雞囉

套戲名應該係只懂做雞的女人

真係唔明個結局

岩

睇個電視劇都咁認真

你做人乜都唔認真 咪傻閪咁樣囉

on9 son sin watch TVB

費事同你嘈 。

你自已識唔到個女既女朋友就屌曬全部我睇到都覺得核撚突。